
# Данный репозиторий создан для выполнения задания к курсу Stepik

Данный репозиторий посвещается решению задачки из урока 3.1 курса по Автоматизации тестирования с помощью Selenium и Python

> ссылка на сам курс [тут](https://stepik.org/course/575/syllabus "Нажав на текст откроется ссылка на курс")

Чтобы успешно запустить данный файл требуется установить следующие библиотеки:
+ selenium
+ webdriver_manager
